屌你老母 香港樂壇 笑波子

屌你老母 香港樂壇？笑波子？

同唱片公司簽咗合約㗎，唔係邊搵到鍾舒曼GEM返嚟拍片呀
VS Media大力推佢做明星呀

垃圾人垃圾歌都有提名
人哋台灣YouTuber出歌都叫有返啲水準幾好聽e.g.聖結石，唱歌嗰個唱得唔好聽都執到叫正常
你個笑波子高不成低不就，都係返去個網度討好班小學雞，唔好掗住樂壇個位

唉 無眼睇

識笑一定笑波子！

窮飛龍